{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "루프탑118"
    },
    "text": "ルーフトップ118は、京畿道安養市万安区に位置するカフェで、屋上に位置するルーフトップからは美しい景色を鑑賞することができます。 また、室内売り場のインテリアもとてもきれいに飾られています。 入口からあちこちがフォトゾーンにデザインされ、写真を撮る楽しさを増してくれます。 ルーフトップ118では、様々なドリンクメニューも提供していますが、そのうちの一つである「屋上ウェハーチョコ」は濃厚なチョコレートベースになめらかな泡とウェハーが一緒に入り、香ばしくてまろやかでクリームの弾性が良い味を与えてくれます。 他の飲み物としては「ブラウンチーズクロッフル」が人気で、クロワッサン生地を発酵させて作ったワッフルで、外はカリッと中はしっとりとした味わいが感じられます。 その他にも「屋上シュペーナー」、「屋上オーガニック抹茶ラテ」、「屋上キャラメルピーナッツチョコ」など様々なチョコレート飲料も楽しめます。 それだけでなく、ルーフトップ118ではボードゲームを楽しむこともできます。 周辺には安養芸術公園、湖岩山林道公園、朴達公園、三成山山林浴場といった公園があり、気軽に散歩や休息を楽しむこともできます。 ルーフトップ118はペットと一緒に訪れることができる空間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルーフトップ118はどこに位置していますか？",
            "answer": "ルーフトップ118は京畿道安養市万安区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ118の特徴的な場所は何ですか？",
            "answer": "ルーフトップ118の特徴的な場所は屋上からの美しい景色です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ118の室内売り場はどのようになっていますか？",
            "answer": "ルーフトップ118の室内売り場はきれいに飾られており、フォトゾーンがあちこちにデザインされています。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ118で提供されているドリンクメニューは何がありますか？",
            "answer": "ルーフトップ118では様々なドリンクメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ118の屋上ウェハーチョコはどのような味ですか？",
            "answer": "屋上ウェハーチョコは濃厚なチョコレートベースになめらかな泡とウェハーが一緒に入った、香ばしくてまろやかな味わいです。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ118のブラウンチーズクロッフルはどのような味ですか？",
            "answer": "ブラウンチーズクロッフルはクロワッサン生地を発酵させて作ったワッフルで、外はカリッと中はしっとりとした味わいがあります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ118で楽しめる他のチョコレート飲料は何がありますか？",
            "answer": "ルーフトップ118では屋上シュペーナーや屋上オーガニック抹茶ラテ、屋上キャラメルピーナッツチョコなど様々なチョコレート飲料も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ118ではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ルーフトップ118ではボードゲームを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ118の周辺にはどんな公園がありますか？",
            "answer": "ルーフトップ118の周辺には安養芸術公園、湖岩山林道公園、朴達公園、三成山山林浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ118ではペットと一緒に訪れることができますか？",
            "answer": "はい、ルーフトップ118ではペットと一緒に訪れることができる空間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 534
    }
}